FIFA21 PRO CLUB 招同好

誠徵各位置好手

- 插LAN 線
- 開mic
- 熱熱鬧鬧
- 22:00 - 01:00

有意請留TG 和 PSN

自己俾左負評自己 🙄

St
cam
lw
rw 會差少少但都可以